有冇人做過on-call既工？

唔係醫生果d
返正常更 有時收到急call又要出去做野 什至做通宵 係咪好大壓力？ 狗都唔屌

On9既工就做過

係. 做IT狗
除非人工好高, 否則邊個想放假都唔安心

宜家on緊call
好大壓力 訓唔著